容祖兒唱浮誇？點睇？

好普通 不過肯唱廣東歌算係咁

條大陸妹啲咬字仲衰過譚仔阿姐

佢唱普通話歌太普通

D名成隻寵物小精靈咁

維吾爾族